[突發] IFC 開始多人！！！

你估上ifc咁易咩

我唔玩啦

條隊塞到去樓下啦
你話上就上咩

我想攞返自己少少＄，可以嗎？